[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (387）

hi

hello 靚仔

早晨

真係閂

好凍

好想攬攬

好鐘意你個名

全世界都搶啦
仲要+埋啲蝗
Come on 要貼地啲喇

要
屌地咁款

妹妹我屌你老母你封啦好唔好呀

林奠個口罩愈黎愈低

以為你鐘意我

聯防聯控 好支那feel

啲4字詞好煩

點解我無喱啲朋友

執左成日屋

tvb話有支那人落黎香港買

見係粉粉我可以打9你

巧驚

見係粉粉我可以打你9

打飛機？

ok have place?

my place

pmed

唉

呀

做咩

叫下啫

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

咁多位巴打好
新人留名

可惜

番工想喊

意思係想睇下真人？

好嬲呀！！！！！！！！！

？

社畜中

sit

Hi熊熊

望咗一陣

學生哥

好後生

幾歲

又多2單

大個仔喇
有另一半就唔要茶茶喇

袁國勇：市民應盡量避免一般社交接觸 包括接吻

本身都冇得接

想食。。。

[member]想私交我?/member]

點解可以咁凍

空虛寂寞

好凍。。

我都好鍾意伸脷

收風有人講我壞話喎
新年流流想畀我開年？

約我啦不如

操你媽b

點撚樣？

名媛特別多frd...

被Jenny冷待了

係

bye

?

有線新聞主播絕色驚豔！！氣質神似宣萱！！！！演過嘅孝全皇后！！

笑死me

Hi

你都無用

10/10

兩星前9up既野變成真

大家記得戴口罩

'bb

我想pm u...

你就好。。有得返工。。。

屌
撳錯

我係咪得罪咗你。。。法國你兩次都pass我。。

你係咪大小姐

你真係慢唔係扮

Wooo 相認

可唔可以再鬧我

幾時享清福
同我一齊

哇
好想你親口同我講呀honey
我地一定好幸福

我即刻去裝修先

睇緊啲乜

我同緊我老婆講嘢囉

原來你身材咁fit

恭喜晒

你可以同我玩lol未

你on啦屌

你同我玩DBD未

緊

行開啦
我同緊佢打機

唔好
知錯

I mean我同緊牙蕉

Jacky.....

而家開始係

好呀

Bb

Miss u

你講咩話………？
哩到係人都知我痴線。。

唉。。梳。。。我知錯。。

我好少睇tvb...
但以後有你同我睇

Bb我地要一齊睇

其實有時都幾好睇
一去到威龍百貨

咪搞我老公啦屌

掟死你

屌你老母以後唔好搵我打機

你唔on

隔岸觀火

好想大小姐返返去

你永遠最charm

返香港搵我

返香港

唉屌
無哂菜買

我屋企有 過嚟攞？

唔要

哦

Player

好希望下年可以同另一半一齊派利是畀人

想收利是

係喎 你未派

喵？？？

有得派就唔派……無得派就想派

想收你嗰封

你可以派定俾我地
想黎拜你年

永遠都無機會派啦

報紙派唔派？

Jenny姐你咁多fans...

我有派畀啲親戚嘅細路你係咪細路仔先

佢係

我細過你係咪細路仔

派畀看更

姐你老母 我男人

Jenny妹

但你年齡大過我喎

我年齡細過你㗎哥哥

吓？？？
屌

你而家先知？

屌。。無啦啦流鼻血

啱啱先記得

我心智10歲左右

貴圈…

大小姐

食完嘢好眼瞓

可摸以好似茶茶咁叫你bb

茶茶先叫得
梳

咁我呢bb

仲有咩揀

我想...

茶茶

可惡

有優良基因嗰位

咪扮-.-

講又唔信

估唔到佢好眉好貌

屌

等我召喚覺哥先

Ok啦

覺哥睇緊了

咁你要有個精靈球

男神

要唔要佢tg

假架幻覺嚟

幾時打牌

唔覺

唔係點解叫覺哥

？
我唔係方力申

本po唯一男神

你睇完#1先出聲

因為佢以前叫粉雄救兵

因為佢pink lin

你睇下你

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

我都想見

我做咩

好掛住牙秋啲歌

佢私交王

我係唯一清泉

支持靚聲王嘅

想飲

我屌你老母啦！！！
雖然唔識你，但大概幻想到！！！
我一路都唔肯識人，就係因為怕撚左你呢d麻煩西！死姣0！毛都未撚生齊！
屌你！高8度！企鵝手！已經唔討好！重點係係你個含撚嘴啊！！！

其他人～～～希望我地可以簡簡單單吹下水

咪屈啦

新人留名

鬼叫我老公咁廢咩
唔講了 今晚又落老蘭

死開

仲有牙秋配音版

佢好似聲演咗文西其中一篇潮文？
唔記得

粉絲黎架wor你

佢廢
。babe今晚等你

頭號粉絲

男人老狗怕咩醜
今晚見

好想比人填滿

Did the heartbreak change me? Maybe

只知道感覺失了蹤

What doesn’t kill you makes you stronger

Don’t start caring about me now

第一個絕交

I love you

Like baby, baby, baby noo
Like baby, baby, baby ooh

老mk

咁你要我定要佢

Agger agger

ok

hoball

好貪心

而家識玩一定係放地雷

粉粉已經代理咗畀肥婆

即係粉粉做左肥佬？

嗱
你亂講嘢
要絕交了

我問清楚咋
無亂講呀